Decori, addobbi, complementi d'arredo in uno dei riferimenti pi importanti per la provincia di Belluno. Da Alpaflor il Natale  gi arrivato e potete ordinare il vostro albero gi addobbato in base alla vostra casa, al vostro negozio o ufficio, in qualsiasi forma e metratura!
Alpaflor a Bastia di Puos d'Alpago. Telefono 0437 46979